［關鍵］全世界高舉美國國旗 感動美國人民！才令侵侵放心地增強制裁程度！

近排因為有國安法，所以可以預計到示威浪潮會密返少少。 而依家成個香港局勢係好取決於美國對中國嘅制裁。而我非常建議每個人都孭返支美國國旗，喺鏡頭面前重組返之前嘅美國旗海。 🇺🇸

首先，習帝依家根本係預咗美國會制裁佢，包括取消獨立關稅區地位。 無錯，呢樣野對共產黨來講係好痛，但都只係陣痛。 係習帝嘅如意算盤中，取消獨立關稅區都預左，當係涯一涯，係呢刻國安法照通過但未必會嚴格執行住，最多拉少少人嚇一嚇你地香港人。 但係習近平眼中，侵侵雖然係會強硬，但根本唔敢去得太盡。 階因美國大選近了！

美國係民主國家，侵做嘅嘢係需要向選民負責。美國制裁中國美國自己利益都受損，所以佢未必夠膽用盡全力對付中國，加上侵侵本身民意都只係50/50，去得太盡隨時落台。 況且去得太盡，就算共和黨自己唔出聲，華爾街嗰班財閥都會出聲，試問侵侵如何是處？ 加上8964後既國際制裁都只不過係做吓樣，國際資金一樣流返入中國，最後仲入埋世貿。所以佢就唔買你侵侵怕，決定賭一舖！呢個就係習近平嘅諗法，亦都解釋到點解喺美國大選之前推國安法。

可以預見香港國安法一定過硬，初頭主張港獨勇武好大機會會死先，跟住有蜜月期，長6-7年，短1-2後全面收緊，到時香港整體實力跌至三成，繼續可以係貨幣自由兌換下變成深圳。

所以成個制裁程度係取決於美國人民意願，如果美國人民都好極端咁認為要將中共制裁至倒台，侵侵係有機會做到。 但問題係美國多左膠，永遠都會留邪惡一條生路，結果就係中共一日唔倒台，香港唔會有真民主。 加上家下D左膠連侵呼吸都有罪，所以真係要好小心。

而我叫你地舉美國旗，唱美國國歌就係要感動美國人！

美國係民主國家，以民主自由建國，而國家係屬於人民，所以人民對國家有歸屬感。 上年都有美國人見到香港示威者係戰場舉國旗唱國歌為民主拼命而戰都喊到爆曬缸就係呢個原因，令佢哋勾起當年美國前人革命回憶。 （即係香港獨立之後有外地人舉光復旗為佢地民主革命，你都會受感動一樣）

當你地感動到美國人，令美國越來越多人由利益同民主之中揀後者，佢哋都係選民，咁投票取向就會出到嚟，侵侵為左選票有反應，或者更加放心去做更大嘅制裁，咁習近平嘅如意算盤就可能出現誤盤。 當然國際上咁多左膠，制裁到佢倒台機會非常之細，但無可否認成場運動係感動左唔少美國人，總言之做得越多就香港就越安全。

你諗吓，係彈如雨下，煙霧離漫之中隱約見到一堆美國旗都咪話唔感動

而家唯一嘅策略就係增強美國制裁中國嘅強度，為左侵侵能夠放低更多枷鎖，就係要令到美國人民知道中共既邪惡，香港嘅淪陷象徵中國要對世界輸出極權！ 而港人持美國自由思想為民主背水一戰！

細旗又好，大旗又好，大小裝飾品都好，方便到自己就得。
因為近排幾次都少咗好多美國象徵，所以多返少少美國象徵品就係得。

推

你個名

乘機做尻支那，係支那隱瞞疫情期間，大量搜購防疫物資+放一大埋支那人出國（香港係一個踏板），有戰略性用疫症攻擊美國之嫌

Pish

再絕多少少，就係唱完美國國歌之後再讀一次美國獨立宣言

制裁中資銀行 唔好比佢地係香港集到資

pish

對港元投不信任動議
投信任嘅美元一票
換美金加速主義

香港係自由市場
所有嘢均為消費者自由選擇
不涉及第三方因素

係代表你真正明白美國獨立嘅原因係咩

一隻

？？？？？？

你懂的

between 多謝推文

勾起美國人愛國情懷，用美國獨立精神同港獨精神連結引起共鳴

唔明

我推唔撚到架

sor9ly

國際分析個part 係base on 林匡正

共和黨班人好受呢套，
至於對住啲民主黨大愛就玩人權自由普世價值

瞓先聽日推post

I pledge Allegiance to the flag
of the United States of America
and to the Republic for which it stands,
one nation under God, indivisible,
with Liberty and Justice for all.

全民學唱美國國歌

push